國家恐怖主義！國家恐怖主義 ！國家恐怖主義！國家對平民進行恐怖襲擊！

好多外國人都唔知香港發生左件咁既事，一定要宣揚至全世界

7月21日：中聯辨策動恐怖襲擊，無差別攻擊香港平民，
7月22日：有黑社會聲稱會「血洗屯天元荃沙埔」製造血色恐怖。

一連串事件已達到「國家恐怖主義 National Terrorism」層次

國際必須制裁中國！支持香港人爭取民主！

［重要］點解仲有人支持政府？一定要睇！

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

大家互相推, 唔該